龍躉令知己傷透心

有冇人都係聽到龍躉

加200蚊腳底按摩？

這個世界有許多蠢人